好工一份,天文台SYSTEM DEVELOPER Deadline 8月7日

好工一份, 我以前份工, 個阿頭唔錯既, 不過年年續約, GRAD 左3-4年當跳板係幾好既.

唔明再問我

人工略低喎

fortan

套system實舊到仆街

SQL不了

做個陣主要係LAMP, 同埋識JS web frontend (jquery), 有D C, Shell script 同Python program 要改.

你叻仔姐. 等天文台contract AP, 人工38K, 其實都係同SD 做一樣既野.

我做陣冇, 吹咋. FORTRAN D 舊野學術主任自己睇返.

肯定唔算新, 但舊又未至於.

我IN 果陣係問我SQL, 但做野時好少用, 因為D 資料係雷達出TXT file, 用sed 或 awk 係shell script 攪多.

38K就狗衝啦
28K System dev你建議經驗你3 4年喎 咁 AP幾多年經

咁 android 同 iOS 呢

另一條TEAM, 果個係整HKO APP 同對外WEBPAGE, 有心得閒留意下

約滿酬金扣埋MPF 有35K. 即係平均月入係31K左右. AP要求話就高少少,其實都差唔多. 其實視乎佢有冇開POST. 果時入左去一兩個月, 隔離TEAM 開AP位,當時35K, 做既野差唔多. 揼心口囉.
28K, 冇可能FRESH GRAD. 最最少都有兩年經驗啦. 覺得人工低,等AP啦.

兩年都有嘅 不過我呢啲政府睇唔上 試吓佢都好

咁做啲野有啲偏wor

真心幾時更新下個UI

fortran Ok既，pascal compiler都係fortran寫出來

sql有咩問題

所以我做一年就走。不過天文台個名好好用，大把人約你interview. 依家份工就係我上午in,下午問我幾時返得工。人工仲

第二條team既野。政府啲嘢要穩陣為主，成日轉市民大未必慣。唔似商業機構有動機有理由叫客仔適應

已經非常少用。C 同python，shell script多。

我當年in就係問我SQL，left join right join full join 嗰堆野,雖則之後返工冇用過。

天文台個 UI 算係咁
大把公司做好多年都未必會轉

唔係麻，呢d yr1嘢黎（好似）
不過我唔係學MySQL，我學做pgsql先